其實放濕屁同瀨屎有咩分別？

點解兩登仔一直唔肯認自己瀨屎？

你屎屎夠話食朱古力啦，好意思話人?

恐怕係你眼中嗝氣同嘔係同一件事

好笑？

嗝氣冇嘔吐物
濕屁有冇屎呀？